梁國雄在龍和道發言：七一長假期，先好去罷返幾日！

叫人散水！

梁國雄前議員！！

饅頭雄好耐冇見

龍和道守護神

屌咩

咪撚理佢啦

入錢入錢入錢

你睇吓佢著咩色衫出現

戇鳩

呢條友正on9
琴日帶人叫左5分鐘林鄭下台無停過
撤唔撤佢都無掟企啦 叫下撒回唔得既

廢老

71太遲 請提早